我宣布從今日開始每日都係全民運動日

CD-ROM第一次出post有咩做得唔好大家屌輕手啲。
大家睇下呢張圖有咩問題？？

天下武功
無堅不破
唯快不破

大家必須認清香港已經進入緊急狀態
港共政權既濫捕只會更加變本加厲
眼見好多手足體力真係有極大提升
但我地每次購物環境就越黎越惡劣
所以體力真係好重要

無論你係前線定係和理非
戰場之上有太多野要幫手

每人既裝備
物資運送
人手一枝鹽水ready
極短時間轉場/撤離
比狗追反追狗

呢啲都需要體力

老毛講過：身體是革命的本錢

所以我地更加要運動運動運動

我提議！！！
由今日開始
大家每晚9點落樓跑步
跑到鳩叫演唱會作完結

善用日常時間
有樓梯就盡量行樓梯
翻20樓就18樓行上去每日行多一層

點燃狼煙，敲響戰鼓，以十為伍，會百成軍，以血和汗鍛體，以死與生滌心，光復香港，時代革命。

自推十連一

自推十連二

自推十連三

自推十連四

P牌推唔到

721唔見人
831打死人